［奇幻/愛情/種族］《阿洛蒂之緣》

關於一個人類公主的命運，以及三個種族之間的緣份故事

第一次寫故事，請多多包涵及支持，歡迎大家留言比意見

第一章

「公主，我們趕快離開！」一個高大𣁽悟的男人拉著一個小女孩離開。

小女孩哭得非常淒涼，一邊叫道：「父皇！父皇！」一邊看著那個倒卧在血泊中的男人，英氣俊朗的臉上失去了生命的光芒，皇冠躺在他身邊的地上。

「王子、公主，我一定會救你們離開這裡的，一定不會讓你們受到傷害，一定不會！」男人帶著男孩和女孩，騎著馬在箭雨中向森林狂奔。

女孩仍凝視著自幼長大的家，想再看看爸父親的最後一面，而那個女人披著長袍的背影也映入眼簾。

— — — — — — — — — — — — — — — —

「呼！」妮娜從睡夢中驚醒，猛然地坐起來，深深地呼了一口氣。

「又夢到小時候的事嗎？」睡在旁邊床的希雷緩緩地坐起來問道。

「嗯。」妮娜一邊抹乾額頭的冷汗一邊回答。

希雷起來坐在她的床邊，溫柔的說：「睡吧。」然後輕輕地從上而下地掃她的額頭，哼著小時候媽媽唱給他們聽的搖籃曲。

妮娜閉上眼睛，很快又再次睡著了。希雷看著睡得很甜的妹妹，微笑地說：「晚安。」然後回到自己的床上睡覺。